[
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-录取",
        "question": "江西503排名八万三能被本校电气工程及其自动化录取这个专业录取吗",
        "answer": "可以报考，但录取到电气不一定"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-报考",
        "question": "山东政史地考生473分有希望报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "可能风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-江西美术生",
        "question": "老师您好，美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗？",
        "answer": "从排位来看有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-安徽物生地",
        "question": "484可以冲吗",
        "answer": "没选化学，在我校只有数字经济和工程造价可以报。这几年在安徽排位比较稳定，120000左右，你的排位差距不小，风险较大，志愿够的话可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "这几年在陕西的排位比较稳定，在23000左右，所以你这个排位有风险，如果志愿足够的话可以冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取",
        "question": "江西历史类考生501排名30892建议报考吗",
        "answer": "我觉得还是冲一下吧。1.志愿足够多；2.这个排位也没太多选择；3.改革第一年，合并一二批次，会不会发生大的变化不好说，也许有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-录取赣南科技学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "未过本科线，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取",
        "question": "贵校今年录取比例是多少呢",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-录取赣南科技学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "不能，未过本科线"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取",
        "question": "所填专业都不能被录取但服从调剂会如何处理是非会被退档",
        "answer": "若身体条件符合的话，则必然录取到一个专业，因为我们的投档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "只能冲了，第一年什么事都可能发生"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取v",
        "question": "贵校今年投档比是多少呢",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取",
        "question": "江西历史类考生501排名30892有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-咨询录取",
        "question": "所填专业都不能被录取但服从调剂会如何处理是非会被退档",
        "answer": "身体符合则会录取到某一专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣南科技学院",
        "title": "赣南科技学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏物化政469，本科462，有望上贵校吗",
        "answer": "根据历年数据，不建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-专业组",
        "question": "贵校有第504专业组吗？",
        "answer": "504是专科物理组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-招生",
        "question": "贵校的文科招生计划是多少呢 是扩招了还是缩招了",
        "answer": "本科历史类572名，专科224名"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-历史组476排名16969上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗转专业有什么条件",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "贵校今年物理类是缩招了吗",
        "answer": "每个专业情况不一样，具体要看专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "江西日语考生，贵校的公共外语课程会开设日语课吗？转专业有什么要求通过率高吗？",
        "answer": "转专业具体通知要求入学后教务处会在大一下学期发通知"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "江西物化生456，104527，想报考贵校的汉语言软件工程，英语财务管理，会被调剂吗？",
        "answer": "不一定，具体要看今年我校录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，458分，位次138000，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-浙江考生",
        "question": "浙江体育生，综合分567，位次1429，想报考贵校体育教育专业，是否可以报考",
        "answer": "双过线后可以的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "老师您好！请问江西历史类排名40633可以报名贵校哪些专业呢？谢谢！",
        "answer": "过线后历史类专业都可以填报，具体要看各专业的选考科目要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-录取",
        "question": "江西考生历政地489排名37707有机会录取法学专业吗",
        "answer": "不好意思，我校今年统招法学专业没有招生，可以报考思想政治教育"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-福建物理485，报名汉语言文学或英语，有希望录取吗？",
        "question": "福建物理485，报名汉语言文学或英语，有希望录取吗？",
        "answer": "比较有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "比较有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南昌应用技术师范学院",
        "title": "南昌应用技术师范学院-咨询",
        "question": "河南文科457位次71460有机会被贵校录取吗 报贵校汉语言文学和思想政治专业希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-宿舍 三校生 学校 交通",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有 交通方便嘛？学校附近有地铁嘛",
        "answer": "考生你好，江西工程职业学院高职招生有两个校区，分别是莲塘校区和青云谱校区。学校环境优美，交通便利，南昌地铁三号线均可到达两个校区。男女生宿舍一般为6——8人间；有空调、独立卫浴、洗手台和柜子，目前教室有电风扇，没有空调。学校招收符合高考报名条件的历史类、物理类、三校生类考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-咨询",
        "question": "你好 想问一下贵校是不是上床下桌 几人间 谢谢",
        "answer": "是的，根据校区和专业不同，一般为6—8人间。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-江苏",
        "question": "江苏省物化生362有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，你可以查阅江苏省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，你可以查阅江西省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次，203125报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "考生你好，你可以查阅湖南省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考计算机网络技术专业吗？",
        "answer": "考生你好，你可以查阅陕西省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-江西工程职业学院",
        "question": "江西历史考生357，排名120780，能不能录取该院校呢？录取的几率是多少呢？有什么推荐的专业吗 ？男",
        "answer": "考生你好，你可以查阅江西省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "考生你好，你可以查阅江西省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报，具体还可以查阅我校2024年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-江西报考咨询",
        "question": "老师，您好，想问一下物理组345分，排名22万能报贵学校嘛",
        "answer": "考生你好，你可以查阅江西省教育考试院网站去年录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "老师你好 云南考生次位100317是否与贵校的电子商务有缘",
        "answer": "考生你好，你可以查阅去年云南省考试院的录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "贵州物理306有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，你可以查阅去年贵州省考试院的录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "考生你好，你可以查阅去年省考试院的录取数据作为参考进行志愿填报，是可以专升本的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，你可以查阅去年江西省考试院的录取数据作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-8622",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍有上床下桌、风扇、洗衣机、吹风机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生你好，问题较多，建议你打电话咨询青云谱校区：85277315；莲塘校区：85787957."
    },
    {
        "schoolName": "江西工程职业学院",
        "title": "江西工程职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "你好，我校不开设日语课程。具体可以查阅我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考留下联系方式我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-报考",
        "question": "江西奉新女生身高150，312排名155703想报护理录取可能性大不大？电话微信同* 2.请问该专业录取分是多少？是否一定要服从调剂。3.以及该专业的学费是多少？",
        "answer": "可以，等等老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-三校生高考",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考留下联系方式我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-8649",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "你江西那个区域的，留校联系方式我让老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-8648",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "你那个区域的留下联系方式，我让老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "我们有商务日语专业，有日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-物理类",
        "question": "242有机会吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-咨询",
        "question": "老师，海南考生353可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "可以 ，你海南哪里的留下联系方式，我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-录取",
        "question": "老师，海南考生353可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "可以，你海南哪来的，留下联系方式 我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-录取",
        "question": "你好 想请问一下河南文科227接受调剂有希望上贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-咨询",
        "question": "江西文科女生身高150，312排名155703可以报护理吗？",
        "answer": "可以报，你江西那个区域的，留下联系电话我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-录取",
        "question": "海南392，可以报贵校的机电一体化吗",
        "answer": "可以，你留下联系电话我让相关老师联系你"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-电话",
        "question": "*",
        "answer": "收到"
    },
    {
        "schoolName": "江西枫林涉外经贸职业学院",
        "title": "江西枫林涉外经贸职业学院-询问",
        "question": "广西文史类365能报贵校的室内设计吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好 我是今年江西物理类考生 分数是346排名是225389 请问报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-报考咨询",
        "question": "物化生311，报考贵校电气自动化技术专业录取吗",
        "answer": "可以填报但不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校吗？录取机率大吗，",
        "answer": "可以填报但不能确保，你的科类出没说"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "可以填报但不确保，后面可以再填报几所学校"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-江西冶金职业技术学院",
        "question": "江西历史考生357，排名120780有没有机会录取本校呢？录取的几率是多少呢 ？有什么适合的专业可以推荐吗 ？男生",
        "answer": "有希望的，专业有44个，不知道你是男生女生，还是根据的兴趣来选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-报考",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-江西冶金调档比",
        "question": "请问贵校调档比是不是1：1呢？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-外省",
        "question": "贵校今年在贵州的招生计划有什么？分数297位次，2000075能不能报？麻烦老师了",
        "answer": "有招生计划的，60名，历史物理各30名，去年的投档分数比较高"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-报考",
        "question": "江西理科338位次229045，有希望进贵校吗？",
        "answer": "可以填报但不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取机率",
        "question": "物政地，348分录取机械制造机会大吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "历史类353报贵校电气自动化概率高？ 调剂会退档？",
        "answer": "概率会比较高，不服从调剂，填报的6个专业志愿未被录取就会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类310分156935名有机会上贵校吗？",
        "answer": "有机会但不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-报考咨询",
        "question": "物化生346有希望报考贵校的人工智能专业吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类156935名有机会上贵校吗？",
        "answer": "分数呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好文科327排名144592有机会录取吗",
        "answer": "有机会但不能确保"
    },
    {
        "schoolName": "江西冶金职业技术学院",
        "title": "江西冶金职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我弟弟是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "有机会的，一般都要选择服从调剂，有一次转专业的机会，那是学籍管理部门的事，可以会参照那个专业的最低录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-报考",
        "question": "江西物化生308分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？投档比多少？报考食品检验检测技术专业有希望吗",
        "answer": "有机会，欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "海南考生328分报考录取的机会大不大？招生比例是多少？",
        "answer": "有机会，欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "有机会，欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-海南",
        "question": "海南369有机会吗？",
        "answer": "有机会，欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-报考",
        "question": "老师，您好，我弟弟是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "有机会，欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考九江理工职业学院吗",
        "answer": "达到省控线，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "湖北考生理科276,位次在23万,可以报贵学校吗？",
        "answer": "达到省控线，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "，，",
        "answer": "同学，您好！在河南有招生，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-8687",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "同学，您好！欢迎来电咨询13133669667"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "同学，您好！我校不安排日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学，您好！达到了贵省的省控线就可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学，您好！达到了贵省的省控线就可以报名，欢迎填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "你给物理组 251分有机会吗",
        "answer": "同学，您好！达的了省控线就有机会录取，欢迎填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "高考理科生物化地402位次在192056有机会被该校录取吗？该校的投挡比是1：1吗？",
        "answer": "同学，您好！达到省控线就可以填报，录取机会挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "九江理工职业学院",
        "title": "九江理工职业学院-录取",
        "question": "海南392分有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学，您好！达到贵省的投档线，就可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考，第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-河南考生",
        "question": "河南文科330位次20万报考贵校可能性大吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，具体情况要看今年投档情况。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-江西考生",
        "question": "服从调剂的话后期可以转专业吗",
        "answer": "转专业需要完成第一学期的学业后，按照转入专业人数，由教务处决定，调入人数较少的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "江西历史280只能有机会上我们贵校吗",
        "answer": "志愿优先，服从调剂，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-江西考生",
        "question": "江西历史政治生物286位次171884就读该学校可以录取吗？",
        "answer": "采取志愿优先，可以第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西理科类248有希望被贵校录取吗",
        "answer": "根据江西省教育厅发布的江西省2024年普通高校招生各类各批次录取控制分数线公告，普通类物理科目组高职（专科）分数线240分，您分数为248分，可以报考我校。我校依据志愿优先，择优录取的原则进行录取，具体录取成绩需根据报考考生分数决定。欢迎您报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "根据江西省教育厅发布的江西省2024年普通高校招生各类各批次录取控制分数线公告，普通类历史科目组高职（专科）分数线270分，普通类物理科目组高职（专科）分数线240分，如达到江西省录取控制分数线则可报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "吉安幼儿师范高等专科学校",
        "title": "吉安幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西省2024届物理组290分报考贵校，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "根据江西省教育厅发布的江西省2024年普通高校招生各类各批次录取控制分数线公告，普通类物理科目组高职（专科）分数线240分，您分数为290分，可以报考我校。我校依据志愿优先，择优录取的原则进行录取，具体录取成绩需根据报考考生分数决定。欢迎您报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-湖北",
        "question": "湖北 理科266能上该贵校吗",
        "answer": "可以尝试报哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-招生",
        "question": "福建高考315分可能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以尝试报名哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-浙江考生",
        "question": "2024年浙江高考成绩391分能上贵校的护理吗",
        "answer": "有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-江西樟树中医药职业学院",
        "question": "山东物政史231分位次651969报考贵校能被录取吗 可以报中医药、护理两个专业吗",
        "answer": "可以报两个专业服从调剂就可以 有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-贵校今年第一次在浙江招生吗？",
        "question": "贵校今年第一次在浙江招生吗？347可以上护理专业或者康复治疗技术吗？",
        "answer": "是的 新学校第一年招生 347护理专业概率不大 可以考虑康复治疗"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-招生",
        "question": "江西今年大概招多少人",
        "answer": "省内招500人"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-报考",
        "question": "理科318可以报考口腔吗",
        "answer": "没有口腔专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-报考",
        "question": "江西物化政357有希望录取 选贵校的中药学专业嘛",
        "answer": "可以的，非常有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-录取",
        "question": "你好 江西文科生297 排名165721能上贵校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "没有口腔医学专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-咨询",
        "question": "我是江西物化政考生 308分排位240392 有机会吗",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-江西",
        "question": "江西历史类274排名178096可以报你们学校吗 录取的可能大吗",
        "answer": "可以报考我们学校哦，择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-录取",
        "question": "江西全文311 排名156701",
        "answer": "可以报考哦，择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-樟树",
        "question": "贵校的专升本情况怎么样",
        "answer": "全日制大专都可以报考江西省统招专升本"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-物理类",
        "question": "江西物化生269分，能报考贵校护理专业吗",
        "answer": "可以报考的哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西樟树中医药职业学院",
        "title": "江西樟树中医药职业学院-文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "可以报考哦，择优录取，录取几率预估不了哈"
    }
]